FIFA20 Ultimate Team討論區 (7) 中 1001 又唔開post

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

bukkakeking 下次中1001嘅話記住要開post

體力bug係咪fix咗

有咩意甲神鋒推介?
有無渣古食評?

咩騰，高美斯，牙朗

完場卡撚住左點搞

比洛迪

Budget under 50K

想問下冠軍版唔係今日down同玩得？
返到去買左down唔到

想問下買左施丹果隻數位仲未有下載?

內容保存庫有得down

我是流動呢

totw#2係咪今晚2點出？

原來要手動按.....
怪之得搵極都 唔知邊度按
唔該巴打

放冠軍版code $80

牙朗
渣古鈍 但用黎支點分波放狗都勁
無錢可以用迪清高 ilicic 文治基治
齋咩騰 恩治斯尼 快 靈活 但一撞就飛
belotti 窮撚5腳代表
quagliadini 雙4星 但唔快
音樂比利 有d速度又有d頭槌咁

今年fifa 數位版貴撚左40$

高美斯cam料 射術麻麻

ut係咪有得賺錢？

Insigne?

想問上 佢FIFA19果陣話9月3前訂數位有傳奇人送 送左去邊

呢隻唔平 但呢隻好
上集走位怪怪地 今集唔知

租借咋下話

同埋短人 得163
射術以咁既價位黎講算差

下 ON9租借果個就係? 屌佢老尾昆鳩人 佢本身都冇話係送租借

Totw係星期幾出？

星期三

有排跌 , 我堆基拿比呀

寫明loan喎ching

諗下都知
點會送

星期二既2600？
定係星期三既2600

27 跌得仲勁

有冇平價英超cam 推介 用緊mata

wed 2300 announce
thur 0200 in pack

Thx

咩呀 呢個係終極版姐 佢本身話9月3號前訂有多D野送

otw

我有frd都咁同我講
話有得送

利申佢識英文

暫時睇top tier前鋒得牙朗高大型
玩開典型中鋒
數落係咪得利雲 so9可以一戰

EA

我淨係見過8月5前訂就送otw

好似係 唔記左會送咩 但送左去邊

咁應該係8月5 咁個OTW去左邊

開game就送icon嘅話應該係世界末日果陣

宜家英超中堅係咪都係黑山vvd

好似27號派 27號應該出otw活動

OTW 成set都未出

OK THX

你幾時訂架？不過我聽講就27號正式開game先派

唔怕慢 仲有伊巴

話說黑卡75-82係咪qs都得

等佢出fb/eoae先
依家連氣都冇 應該用唔落手

重課 隨便
窮撚 81or above可以留黎炒

一定hold住先 一出sbc一定有用

所以我check都廢事

其實80以下黑卡係咪一定炒唔起

okok 唔知道下次會

唔一定 依家咁缺貨
有sbc用if就升得起 但唔會多
始終要用高rate卡追返個average rating

今集啲龍勁撚到癲，連環撲幾球

所以想買翻隻ddg翻尼今集防守好緊要，屌你一隻vvd閘晒d波

有冇巴打用緊Rodri ?
同邊爐係咪差好遠？

施丹教拖舟

同問
今集邊個陣易打
輸到想死

今集未用過邊爐唔肯定，但Rodri感覺頂波無邊爐咁好

14k 差唔多 我都係咁上下價位入

大佬QS都10xxx仲想平成點

有啲咩sbc 要80以下
仲要聯賽冷門

盧思素又係想試

但market一張都冇😂

好
Thanks

均價16000入 未淆過 打算再溝貨 已經預頭一個月廢陣 一個月後就有Son

Sam 哥買左幾多隻

27 仲會跌咩

幾好用
英超83 我覺得值15000up

係 今日先買完同down黎玩左幾場

中堅有咩人用

我hold住一隻76 一隻82
你等錢洗未買

好用實用既人

我始終都係覺得會升

淆既自己諗下啦

我就strong hold

基拿比溝唔溝貨

你幾錢入？

有冇新keycall
又有新數入

82或以下個啲都係？

我14k入，應該27號出potm會有用

我又有Lo Celso, 都幾好用，快得來d位置感好好

35k

想問下今集球員扣左fitness後，點解上到場條氣都無少到既？

頂你 35k入 而家34k 你驚條春咩

係wo 原來34k

夠膽短炒可以趁平左入實用人

聽朝/深夜會升返 我預測

驚就入 IF 長揸

if benzema 有無機升 依家都要成100k

應該86都買到依個價

咁依家放？

想問下OTW張卡係咪唔同顏色
唔係太明OTW個system有冇文爬下

唔好對potm太大期望

利雲唔會太多人做

如果sancho/reus就唔同講法

咁係咪唔好理咁多，依家放咗佢先

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：Mon 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

星期四派彩都升啦

肥料等DR派彩再平執好過啦

幫人開post 唔加埋q&a

德甲rm bellarabi好用定hazard?
未有錢買2隻貴野

唔係呀，我意思係我抽到隻西瓜恩應該依家放定係27號先放
唔係諗住入西瓜恩

放啦，出左game應該都冇人想用西瓜

放啦 拎錢實際

今集冇單人賽季點回體
世界沒日了

好

我平時打Sb會用2隊嚟打，主隊 +廢隊
打online就全部用主隊，食卡回體
打sb用2隊打就唔洗浪費d squad fitness

未用邊爐 但rodri sissoko 好滿意 中場中今集都係玩身高長腿

我DR比偽世三撚過,應該幾好用

中後場換邊隻先好
Budget 60-100k左右

中左馬屎眼

屌原來9.3k係min price嚟冇得再賣平d
冇人買

小白都係

又有pack抽

fabinho

抽sbc D垃圾pack

陰公

英超可以點樣link到dembele?
買唔起pogba kanta

ndombele/sissoko

隻野連球會都未有

銅pack 大法其實係點？
狂開400之後見球員就賣400，隊體力就550？

可以點upgrade

6條strong link 個任係點解?

今集好似有fitness glitch，用左幾場入到比賽都係滿氣

有錢，大把位up啦，兩翼中場

有無人用緊拿玻里兩個中堅

好唔好用

試下瘋狂同球會連線

我試過同一班人綠線瘋狂轉陣解到

ok try try

閃金領隊唔係交涉+3%架咩？又bug黎架？

我窮用psg

napoli 應該都係鍠後最勁

巴塞中堅都算係咁

親愛的PlayStation(R)客戶您好：
多謝您的來信。
If customer can't read this letter with correct code, please change your view code to BIG5 or Unicode(UTF-8)

關於你近日查詢的退費問題，感謝你聯絡PlayStation客戶服務部。有關申請遊戲（FIFA 20）/追加內容（EA Access）退費的查詢，我們已為你提交了你的訴求。我們收到有關部門的回覆，由於你已開始下載有關的數位內容，根據我們的退費政策我們無法為你安排退費。我們十分感謝你對我們產品的支持和諒解。

*更多有關：“如何申請PlayStation Store交易退款”，請參閱：

如你有其他任何查詢，包括PlayStation 產品、PSN和保用服務，請聯絡我們的客戶服務熱線。

EA access down左game 玩唔到10個鐘都可以夠膽死唔退錢？

web app個雲迪克個頭好撚大
成日番工想做sbc都驚比人睇到

屌笑撚死用手機做囉

隊波名係stand with HK?

其實app一開果下都係覺得佢個頭好撚大

窮人用緊delete

hamsik都係
睇完futbin以為執到5000

中堅好緊要

課長都係見varane 拍 vvd 架喇

mendy varane vvd 任揀
allison

想砌呢個

每1個鐘重新放過
等運到

有無人知點做 合適的新球員任務
已經有3個係市場買返黎

手機都佔左半個screen

唯有係咁

砌lui 個個喇

五星土豪陣

有無人login唔到ea???

文路拿斯係咪真係咁快

點睇打左幾多場sb

重劍無鋒陣

應該係bug左
Reddit都有人做唔到

點解咁撚多bug
隻game又唔係咩新game
Fitness 呢d仲會發生

家下係咪唔扣氣? 隻人無晒氣入到去都滿?
bug黎?

係咪直接入之前ea access dl左既20就得？
我見好似唔洗重dl

即係咩陣？

呢個bug就算啦
用少好多健康卡

rb用semedo

ddg/alisson/ederson??有冇食評

每日任務即買一個 買乜好

左閘mendy

搞咩suarez去到100000

好遙遠

係我唔岩不過上個post 頭冇Q&A

想問下西甲隊點連萊比錫果兩個黑中堅

係咪要buy now先得？

屌你walkout中alderwweireld 得18k

中柱遊戲

有無巴打用過cavani?
20k 好似幾扺玩

請善用451

炒球隊健康卡 等wl個個搶住買

一場中兩三次基本

見到sancho啲價暴跌 gnabry會唔會跟住跌呢

想問個低能問題...
入GAME轉戰術唔係就襟方向制左右咩...?
今集入到去襟左右變左教練等級...?!?

咩叫教練等級

Hide左佢咪得囉

唔識教練個圈圈呀
等級愈高好似會教你點行前後左右

想問下係改squad name定直頭要改club name

有冇人friendly解下任

原來仲有等級分

有冇見過c7射極都係比返佢瘋狂補射

打451 輕鬆連

為左解任我已經隻隻buy now
都係bug

之後仲要唔入

邊個位可以HIDE教練等級, 搵唔到Sor,,,

有冇人互插

Pause左個game
大大隻字寫住教練

自膠...搵到了...

好出名個個國際炒卡nick 唔係咁睇喎 佢話會慢慢10%一日咁升上去 因為d 人開始可以full game 咁打 打dr 會愈黎愈有錢買中價以上既人 派彩個日又多5萬蚊洗

換極前鋒都係中柱

認真問 窮撚 仲係垃圾陣
應該做哂d hybrid sbc先 定儲錢執靚隊波先

今集德甲強勢回歸
中場Kai 哥列斯卡 韋素 仲有 reus 加拿比

反而意甲弱左...

笑撚到我 對面爆機隊黎 我就英超平民過平民

試下參考上年普金干SIR

今個星期係唔係冇wl打？

原來有d咁嘅嘢

抽中高文太好了

係咪應該賣左lenglet 換個好d嘅cdm?

有咩rewards

CLS鍠隻Mendy改完max price都係冇貨

射門係難入左

成5m 玩咩

綠燈難咗好撚多

有冇人覺得gameplay好慢

我同佢睇法一樣覺得會升 開game都跌

咁D人打比賽 派彩既錢去哂邊

垃圾波 有咩推介英超平民人好用

點解係squad一換人就彈ut

得返幾多fitness你地先會食咭？

80已經食

有無巴打解互插

有冇人知點樣較番x係選擇制

想問點解我買左數位冠軍版但無包送

係咪開驚頭1，2個鐘會跌
之後就升返？

有冇人搵唔到對手打

刷任

目前盡奶力砌出黎既陣
出去應該會俾人屌打

記得上年有人係睇下玩左幾多場WL
頭個15場玩3場先一張
之後個啲2場一張

想知+1

打WL前 所有貴價實用人都唔會大跌

遲D仲要打DR 拎WL資格

唔買人點打

有冇人互插？
留tg

同埋佢話d 炒卡高手都未開始買人入隊，所以需求未開始高，而家只係炒緊有利潤既卡

呢集ultimate 版兩邊都有得一個星期開兩包咁好架
我同個fd share 佢話佢都有兩包開

高能力值既人 係推爆我地後防 放手好似弱智仔咁

好多人想買都未有錢買

幾皮野既卡好多都係得幾百場data

更多爸打，想問下 Ramos 同 Kane 而家放定 27 號先放好？

上集我就2-3場食，但係今集有bug，想知可以去到幾低先食，新開季資源寶貴

咁依幾隻我應該等到開驚先買定係依1，2日買？

Club name

你德甲點連ben爺？

風險大 回報低
我入一隻自用算

Btw幾時買好姐

Werner Ben爺 goretzka可以買左先

其他兩隻唔好買住

貴啲既而家入隻囉
你都會用到佢殘架啦

有冇人同我一樣連唔到ea?

姐係依家可以買依3隻
其餘2隻就等27號先買？

Pish

Added

Ben爺應該會用最耐

而家刷loyalty係一定要擺正選打sb ?
Friendly都唔得？

今個patch似打4222吃香
之前4231 433 俾人屌打到仆街

41212

係 其餘玩得再睇個價都唔遲

未試 總之一定係雙前

今集442 痴撚線

好
不過我見今朝好似平過依家
等聽朝先買
唔該哂

雙前可以one two走位 但雙中堅唔係手控果隻就多數on99咁

終於執好隊垃圾 可以打rival

442, 4222, 41212? 大家用邊個陣最順?
雙前係一高大前鋒, 一快速矮?

In驚陣
盧卡斯定Ben爺

賓爺黨

想問下如果買美欺牙朗同icon個D,你地覺得應該今晚/聽朝買定等27號開game先買好？

advanced做左八個sbc 最值錢都得隻82

更多巴覺得施素高 盧卡斯幾時回落

otw promo先買啦

好唔該哂

更多爸可唔可以俾啲意見我

我個人就一隻唔算脆皮嘅前鋒，搭一隻好快嘅前鋒。

打ai還好，但同人打one two真係幾屈。
主要係今集中堅on99

至於打唔打雙翼就睇個人，今集爆邊真係追唔撚到。但我唔識傳中

隻西瓜掛左成日都冇人買 好心ea就改低個price range啦

盧卡古same

我覺得27

有wl應該會升

中盧卡古放唔放好？
依家放到21500驚EA遲d改低個price range

放q到 無人買的

ea將隻垃圾掛賣最低價set到21500

唔知會唔會出OTW
雖然個人覺得應該唔會

但賓好似nerf左

第一場就被人大炒

而家係咪未洗打dr住？

打 拎objective d獎金

我都係.....傳親中都俾人清到頂到.....高波低波都係....

有幾垃圾

今星期冇dr 既？

神秘足球好好笑

德甲冇前鋒好用...

已經升到上20000
頭先仲係萬5

電話佬留定放好？

點解你哋咁快有咁多coins 要課幾多

支超 arnautovic hulk carrasco talisca
防中 fernando dembele

般尼後防 taylor tarkowski hart
加個基斯甸臣 仲有隻土超巴西右閘

算係咁啦

Kai子+volland幾勁

打左兩場 對面又兒子 又妹巴 又列奧斯 華拿 哥列斯卡

Werner rebic

屌 今場打vvd

Rebic 去左意假

有無互插？

用緊volland

佩列錫入場轉ST

KAI子係邊個

有冇人同我一樣覺得個gameplay好嘔心
完全冇爽快感

kai havertz

而家無得打TOTW?

TOTW 鎖左點刷LOYAL?

好撚慢

除咗有啲慢其他嘢都算係咁
射波仲未摸熟

今個星期未帶WL 住

Ramos keep kane放

留 出otw

真實左好多喎
唔係快就代表好嘅

我幾鐘意

唔該晒

d4 撞到隊法國隊
c單 白蘭斯 比提 基c文

唔係打攻中咩佢

有冇tg link?

阿隻PePe 點解值咁貴

怏 英超

英超 快 射波ok

課左$432

Thanks 更多巴！

奧巴米羊而家入來保值低唔抵玩？

抽中Duplicate史達寧賣唔賣好?
想買張if迪莊j下 張相幾靚

咁係我角度都會覺得
唔係真實就代表好

入黎自用 加保值OK

其實今年冇曬icon sbc, 對高rate人& IF卡既底價應該有影響？？？應該會低過上年？

睇打法
2隻矮靈活都冇問題

poulsen

下 冇ICON SBC
窮撚臭手想撚ICON 又難左

用Reusbb打前鋒啦

今集冇左R1 假身？ 而家可以點整 好唔慣

走晒安達臣 山齊士算
搞左2日先賺左3萬
同fd夾平版
全副身家180k可以拎來做咩

拎哂嚟抽pack刀仔鋸大樹

佢有budget 應該唔會話無前鋒用

唔係10月出咩

馬列斯同李察列臣好用？
btw英超平價中場黎講 tielemans 同ndidi都ok

更多巴 想問下買if 迪莊入唔到隊搏升值 vs 買法邊爐+迪基亞入隊玩 邊樣好啲

上年拎左120萬去鋸
樹支都無條
今年都係唔鋸了

屌 80體力入場都滿氣

係咪得我而家先發現？

有BUG唔洗食氣

有無巴打互插
Psn: berton88

德甲除左紐亞
邊隻龍最好

屌你老母個freekick究竟點撚樣射

Rb個個光頭龍幾好
又夠高

唔記得咗reusbb好貴

巴打你好，我有隻IF Mane, 我都知之後out of pack 應該會升，但係我考慮緊放咗佢入其他必入otw 嘅人，例如hazard griezmann ben yeddar ， 一方面多幾個勁人另一方面可能賺得仲多，你點睇

仲有pavlenka

START 想換人
入到去 禁錯X 出番左去
跟住再禁多次 又禁撚錯
再禁多次今次禁左O
但係原來個格係 回到比賽
ON9

我會放 分散投資⋯

同問
描完射波較好力水
跟住坐跑後要點做

Maddison好撚好用

買人玩 英超貴人唔會點跌

痴線werner今朝仲係49k
依家升到57k嘅
希望聽朝跌返

有無人玩ut轉人就斷 咁點玩

達成六個綠色聯繫係咩黎，求教

十個有九個鋸完都棄驚

唔係話淨係得抽& 類似swap咁要儲夠token先換到1隻俾你？

apply唔到位置修改？

當年Fifa贏到winning 就係靠真實

60幾都唔洗食

搭單問多次，佩列錫入場轉st咁我應該係轉陣 定換位就夠？

好 唔該!

毒撚無人理

上年無玩？set兩個陣

一個砌chem 一個入場陣

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Rw 用緊b 華 想upgrade 換邊隻最好

入hazard griezmann ok?

更加巴做咗互插個任未？未就一齊做

呢個時間鬼佬開始活躍

ok呀 下星期無得抽 幾穩陣下

希望聽朝跌返
聽朝先再買嗰3隻

個meta係搵支點 畀直線無限loop

唔跌你等OTW D人開pack先買啦

係 全部set晒get in behind鳩跑

1d4L d9

有時慢得太過份
個個散步
有d仲企左係度

而家賣左隻夏神買icon 有冇得諗？

有硬吹felipe anderson做代替品

係禁區出 1 2下sm就撚到d 後衞lag機咁

揀錯咗佢個推薦消耗品
Add左28年contract俾個低數值嘅球員

對面隻翼係半場爆緊邊，你控住隻翼跟。
跟到去自己閘位，之後自己隻閘睇波跑都唔跑

想問下刷得多loyal係咪會ban一陣唔比玩 我刷咗15場 之後就開始完場話未能處理請求

好on9
今集改左o x 我add左張影子比進攻球員

Me

Pre order個pack中左費明奴同韋拿老母

揀隻實用icon

見到樓上話體力有bug咁squad fitness咪蟹得

ea 死server ❓

隻西瓜恩真係冇人買

有冇人開始入lo celso

Blanc

玩到好撚辛尻苦

富者愈富

今集願望係 轟狗傳奇隊
馬基尼尼/ 二奶波/ 軍刀 之類icon會唔會升/跌？

有冇玩pc 既巴打解互插

今年行運

呢D一兩個月後會跌到仆街

好難玩

更多巴，請問有冇咩1球樓下icon會升？

難到On9

Pre order pack幾時送架

咁年香港球員咁小
得羅素
陳俊樂都冇

依家夠錢買 中期個個諗住upgrade上icon就升

係
打反擊又係 應該上又停
局住猜波

之後中場開波
一回後個個企晒係度 唔知交邊好

有時dr遇個識猜既
半場可能同佢最多射 一兩球

Sm 冇撚用

有沒人做pukki

lo celso
不過要用棍波執

If Delaney比尋日跌左成皮
係咪應該入多幾張保平安

打4231 瘋狂同lam ram打1-2
對面一忍唔到手/ai 拉左隻閘出黎 就爆得邊
一壓落去 近柱狂ban又得 傳返入中間後上又得

有 夠用一排

德甲平民防中係邊隻?
禾夫斯堡個黑鬼好慢

幾時有其他pack抽

前提係要玩貴貴英超隊

佢想溜冰

傳中間好難入 今集first time shoot個感覺好怪，龍門又出得快

岩岩無啦啦 出現左2個pack 稀有黃金組合

應該係啦

砌砌下sbc覺得呢個球員好熟口面

Zakaria

我想解，但係咪要打足全場

4萬9入左隻自用

中路扭後衛都得
除非對面高rating CB自動守
好易一個fake shot就過左

無得抽 實升 無需擔心

有冇人覺得今集好撚難tap in

有無人可以救下我一係Ut轉人就彈出錯誤 去返Fifa主畫面

淨係覺得龍門救近射好撚勁

12碼點射都可以撲到

ddg得翻8皮

點解編輯唔到陣容

其實完if跌價係好正常
到出左下期if 就會慢慢升翻
唔洗擔心

最平4萬6入左隻
諗住入多2隻等升

加一

我都係 點搞

發覺條門柱好撚勁

想問下點解sb個totw
灰色左無得刷loyalty

呢家個價算高定低

3揀2你地會點揀
Delaney應該鐵膽
淨返嗰隻諗緊邊隻好

賣普巴
入mid列卡特好無

我就reus Delaney witsel

Fitness bug fix咗!?

普巴啦
攻又得守又得

Witsel兩隻都mm但係witsel d企位真心勁

入唔到隊 德甲陣

今年普巴defensive workrate仲要升左
應該好用

救唔到都會冇啦啦有隻腳閂左個波

想問如果有朋友買左驚唔玩ut 自己本身入左冠軍版個code 可唔可以入埋佢果個拎兩個rare pack?

哥列 唔掂？睇d數值都幾勁

今集個介面真係唔撚掂
之前SBC 可以禁制 轉下一個位
下面D人 KEEP住係到
放得好爽快
依家靚係靚 完全唔好用

今集d6都咁難打⋯ 後防清極個波都清唔走

今年work rate 太重要
M/m既中場真係企曬係度
干sir h/m 成日前到禁區頂
Delaney m/h就長期中圈

唔用係因為覺得佢會跌
所以用delaney
始終if

Delaney + 哥列 呢

今集中堅頭球短傳弱好多
唔知傳去邊，都係o清算。

另外今年感覺對面開龍門球斬比中鋒好易比人二傳到，中堅廢左好多。

哥列後上勁 我有用過經常後上入波
Delaney手控防守
其實今集sm nert咁 4星同3星sm唔會差太多

Low driven大nert

今年咁多人玩德甲

Push 有冇人試過

依家買griezmann抵唔抵入？ 275k

德甲今年平靚正

舒候斯 依加入唔入好 自用

今集好唔識玩

點砌好
心思思想轉會
但係驚跌得好快

真 隻隻龍都識落地咁

買唔到西甲文迪

點樣刷loyal?

SB啲電腦勁左咁撚多嘅下下封哂傳波路線，又極速標埋黎，點撚柒樣玩

aguero去到得翻237000

今集後衛ai 變左弱智咁
完全唔識守

入場踢郁個波 投降 不停loop

Online or sb?

Sb

Mbabu好用？見market冇哂

照計唔會
今年真係多左幾多人用德甲

福仔就快八萬

快加好撞應該就實好用架啦
係一路冇改max price姐

有冇人試過5和，會係d幾
已經3d

馬斯亞仲有冇得升

telles只係8k

D7

今集要自己守
好玩好多

屌你好撚難玩
防守好左，但進攻好難搞
排位5場輸晒落D8
而家DR 1勝一負好撚驚會落D9

同埋韋素仲有無得升？

1d4L d9
d9見

睇無博唔博 出到totw2 會升

冇左coins boost買嘅
咁今年點儲錢啊

得5萬蚊，買Delaney 好 定 gnabry 好

Fifa會更新的 依家入多D啦 遲下冇bug 就打wl個個搶住要

2W1D2L 去左D6
嬴一場得50分 WL POINT

個市場話左比你知唔會

覺得呢集好難攻

D pack weight 真係西到爆， hybrid nation 做完得一隻83 on9

咁仆街既fifa bug都唔更新棄驚嫁我

屌你個閪

3勝2負 d6

今集仲未試過walkout

係d8

買古一招搏佢出if 同otw好無

mls potm sbc releases

好想放左馬斯亞

點解我手機app轉唔到會

又係呢隻MARTINEZ

您地個個都課金抽？
我啲人好廢 無課金

有冇手足刷朋友互插

SB大家估要幾多先E1到
之前個個星期打到4萬已經好攰
而家重要集中先贏到.....
而家上完E1已經唔想再打FIFA

SBC中

咩黎 利申今年第一年玩

點解今晚咁多卡都跌既

Delaney
保值d

腳都起唔到

夏薩特今日跌左十幾萬

vvd都係

有好多唔同任
交d人，又達到佢個requirement嘅就得
唔同任都有唔同reward

入左D美職 唔知有無得炒下

咩美職

中咗保定
係咪唔會賣得出

費蘭甸奴好唔好用？仲平過法賓奴好多

福仔重可以升幾耐

如果古天奴又if又otw 咁張if咪冇貨

QS價 既美職人 好似無咩點升

有冇德甲陣分享

玩多幾場就解到

Militao sbc

係

應該唔洗用到88

玩咩mode
我玩左好多場

轉左drop back 2 2終於感覺到自己掌控到場波
對面起到腳都多數block得走

有邊d advance sbc要刷chem先做到？

淨係奴WL二千分已經想死

打咗N場都係得幾千銀

想由上轉下，但有兩隻唔夠chem

求意見，主要係因為賣左隻世三有半隊德甲勁野

diu fekir冇份OTW

Ben爺
咁隻普金係咪會跌

同問 有兩隻係手

SB傑1好多明星隊

冇Ndombele同Ceballos

點會跌 otw 普金全部升

明白

點解普金都會升？
有otw d人唔係會多數買otw咩

無得抽

有一兩隻otw普金係手 應該幾時放？

講緊平價otw普金 唔係幾皮嘢果d

幾時有得抽otw

唔係岩岩先叫投票炸咩？
咁快揀定？
定還是個投票係假

幾時抽得

投票果個係sbc

有早知冇乞衣啦

In packs from September 27th for a limited time.

官網同官方Twitter都公佈左了

拎隊平民隊打D6 好痛苦

幾時先有普金de jong

張馬天尼斯 賺得$100

sbc？

想要brandt otw

咩呀 otw 出緊咪抽唔到普金 普金咪升

我以為你話今集otw冇得抽
咁聽朝好買啦隻ben爺

終於有水魚買
好感動

痴線升咗上42k

唔等利雲Sbc

hamsik放唔出
taa放唔出
想買delaney

竟然賣得出, 我見隻隻starting price 9200都冇人郁到過鐘....

美職馬天尼斯

所以好好彩

普通碟版係米未玩到？

27號至玩到

幾時有pack抽

點解宜家打唔到totw?
想刷loyalty..

英超超級平民前鋒 Wesley 5球有3球係佢入好勁 有身位有高度有速度 要食Hunter

我鐘意用gray 多d
有無pukki食評

咁班撚樣咁早賣有９用

碟版可以玩
數位先要等到27號
但唔好買碟啦
咪撚比福建佬賺

睇唔到個碟字
Digital 普通版27至玩到
碟版就唔知

Up下姐

4K bid到隻Angelino

西甲有咩平靚正

有無巴打想刷朋友互插任

之前1.6，1.7k入左好多sarabia

Psn?

我add 你 點睇

入定拜仁高rate人等利雲sbc有冇得諗？

抽到pique個高分低能
放定留好

留 遲下做任

so9有冇食評

抽中de ligt strong hold定點

Strong hold

felix 坐火箭

隻馬斯亞 62k 1個鐘前走左 咩事上70

正

啲Lo celso出返曬黎

點解會咁
之前想要一隻自用 搵左成晚都冇一張
而家仲要咁平

佢無份出otw

唔會改price range咩
佢都唔算廢 先7000蚊

2係咪放得
定仲會升

依家有貨邊會改

不過就益左 我呢d用家

仲會升定點

依到有幾多人課左金

發覺起腳好慢 delay 一下先射到咁
定fitness shot 係慢d

Mendy改完max price都係無貨

有冇ching做唔到呢個

你地係會儲錢買人定拎黎抽金包

比人劇本波 係咁贏住輸

我臨完場單刀lag機

抽金包=傻

點解 咁啲錢點用
利申新手

我係對面龍上身再比人快反
成堆後無反應

炒卡/直接買人/存錢做SBC
用錢抽包=終極ON9

希望大家今年忍下手唔好丟錢落海抽包

今年係咪局住要打DR升level
上集完全冇打過

好難玩，仲未掌握到個節奏
次次一想射波，禁落去O果下，就波都俾人搶埋
岩岩SB傑一遇到課長隊 250 , Auba , Pele , Pirlo , VVD , DDG守龍
完全唔夠打

岩岩抽中呢張
想問下佢得77點解值咁貴
係咪趁早仲有價有市放咗佢好

互插一定同fd 先有?

夠快 大隻 好氣 起手勁同埋德甲易入隊

Sbc/ 快閘

咁我strong hold下先
唔該巴打

15k放左Schulz

Rashford 冇曬貨咩玩法

今集防守搞唔掂，有冇師兄可指路
本身我防守都廢到仆街，但都係d4
今集俾人𠹌狗咁
X 完全冇用？
另外我已手動l2 r2 去封路，但埋身點先搶波或食位？
我連爭頂都未爭到一球，反而對家慢慢彈過嚟一嘢頂走
仲有，對家永遠一近身就搶到波，應該唔係正方型搶，係就咁食身位得開你，可以點先做到？搞唔掂，我一守就浄係圍住對家跑圈，想棄game

唔好亂標，要用多d L2埋身
傳球要睇定先好俾

Thx 有啊,但埋身隨方向制貼埋去，點先食身位攞波？最明顯係我去對面底線都會俾人一貼就甩波（已經用基仕文，so9 )
係咪有咩制可以防守食身位

食身位咪L2

防守好差，有DDG都救唔到，想換咗雷斯

咁多巴，除咗VVD，仲有邊隻CB係好用？
Laporte有無食評？

熱刺個山齊士

姐係自己冇波，㩒實L2 埋身就得？

有冇防守教學片

今集用x 爭頂頭槌好廢 個波頂唔遠

睇Boreslegend

coins買人
拎包靠解sbc

屌ben sir四皮

confirm otw 實會升

真係勁到仆街 窮撚恩物

無心力由頭再玩起

做咩隻martial炒貴咗咁多
用佢定aanderson好？

冠軍版已經玩得?

玩得好耐

師兄，點解入到去無野送既？

27號

就係想咁講 又整張otw
點追呀咁貴

我買唔起先係真窮撚

而家先買已經confirm otw嘅人嚟炒 會唔會已經太遲

如無意外聽日派彩都有掛

琴晚D5 見到好多巴打用
走D 位幾靚

巴打你玩到未 我仲未得

世三長渣長升都賣

琴晚有個BUG
食唔到FITNESS 卡
要用佢個建議快捷食卡先食到

出去ut 再入返去就得

福仔改左MAX PRICE ...
屌 而家最新bid 緊85k

西甲平民右翼 & 攻中有咩推薦

想搵返 琴日問alli個 肉面兄

琴晚試左成晚dr d5
感覺比上集好用
遠射呀, 傳波呀, 速度都ok
不過個人好似唔夠敏捷咁
平均每場一個入波+ 一個助攻

有冇人覺得今集啲sm時得時唔得
明明上集一拎到波就好易出，今集有時fail就比人拍甩埋個波

Lo celso 有無巴打用過 差唔多一皮 抵唔抵屌

想問還眼動作點做

簡邊個好

其實係比貨壓住d錢

支持我熱

唔好用
用Rodrigo 勁好多...
等felix有特別卡再用

R2+R3

英超中堅隨左雲迪克
邊兩隻最好用？
熱刺個兩隻掂唔掂？

好用 打cm 合格

進攻埋門唔錯 唔太鈍

佢既能力，打攻中都可以

平民陣唔知捱到幾耐

本身要一皮
依家倒緊水
走唔走好

Sanchez la

走啦, 我都蟹左幾隻....輸少當贏....

Diu點解咁架
其他仲有得升
佢price range都爆唔到

想問課左EA assets係咪再課金會平啲？

好似9折

撞親西甲隊 個個用既ST唔係rodrigo 就係 williams

冇人識欣賞DC9

冇人用jovic？

我尋日買左一隻dc9
放畫十個鐘先放到，你睇下佢mkt就知幾難放

賣得出

狼隊 隻 Raul jimenez 幾好用 平民前鋒黎講

咁賓耶達唔驚跌lu

用緊jovic dc9打雙箭頭
Jovic爆發力勁 有時一轉身衝嗰下好快

有冇人今晚11點左右互插

應該夠用一排

Robertson hold定放好 我見依加都大約放到70k到

俾ea ban暫時bam轉會 幾時解得返

鳩入咗隻Middle 皮里斯，衰鬼又無上年咁廢
不過玩個零月就放了

垃圾福就上10萬
真係好撚痴線

中左icardi, 見他出左OTW, 應該留定放好呢?

睇你有冇耐性

睇你等唔等錢洗

走曬未

如果留，留到27號OTW 出左後先再放? 還是往後出SBC 要高RATE人先放?

今晚留意下de jong 咩價

升硬

英超唯⼀一隻5星sm
我岩岩儲夠想買就斷市

8萬4 邊洗10萬

10萬搵阿水買

Futbin個價有時會delay

我話升下升下就快10萬姐

想入夏神 唔夠cash

今季仲有無fss 出

沙基利 咪5sm

更多巴如果依家入咗Middle 皮里斯呢啲唔算太實用嘅icon，其實係咪都唔洗太驚? 未到11月應該都唔會點跌?

我淨係想張卡到11月，過咗萬聖Promote，喺聖誕前保留購買力
呢啲Icon 會唔會保值過奧巴美羊呢啲?

打漏左st

其實5sm 係用咩衡量

唔好揸呢D啦

買d實用好話過 又唔會點升

我得返10K 左右, 無咩頭緒可以炒咩卡

Zaha咪5星

咁Felix 呢家放唔放好

唔該晒更多巴，資金所限
Baby 馬隊又好唔好，都叫做唔錯嘅Stay back 閘，唔該晒

要吹奏都唔是咁的

更多巴
蟹左兩隻lo celso 走唔走好

千其唔好
都冇人用

8千走晒，計埋税輸2千幾一隻....

唔好入呢D價位既icon啦

你想保值買if mertens好過

又可以用

走啦 一出promo 渣都無

啱啱有班粉皮買返上去8800 now

想問下依隊有乜改善

課左2個720 1隻85以上都冇

LM 打 LB 咁有趣

唔該晒更多巴，對唔住想問多少少，仲有隻Son，好唔好賣埋隻Son 買隻IF文尼? 純粹想保值咁計

有興趣但今集好似要打足全場先計？

想問Futbin係咪冇得再scan自己成個Club入去
定係要買Premium先得?

計保值就一定IF文尼 ST位加絕版

唔洗 同以前一樣 入一球走就得

應該唔洗
走場都計

Btw 神秘足球個mode 好好玩
最無厘頭就係山岳王

唔該晒更多巴，祝你繼續中靚卡

做完任已經唔想再玩

jovic會唔會有得升

唔爭少少啦，快走

走了
仲有咩好買

英超左閘有邊個揀?

跌到仆街 昨日朝6x萬 今日50

升返啦 50想入 唔夠錢

馬體會correa

賣唔賣隻martial好

如果而家入muller 係咪好on9? 搏德甲POTM SBC要拜仁球員

結算要錢定抽包

用jovic 放棄速度食得分手好撚勁

近排留意到多咗人射地波，門將"Save with feet", 即係用腳救波呢招技變得幾重要，有錢當然建議買DDG，但如果想留最多錢炒卡，可以用利記隻後備龍Adrain，入場睇過都有用腳救波呢招技，幫我封唔少地波。

利申有持有1張自用但無買嚟炒，都唔會炒得起

OTW唔係要另外抽咩?
點解同一球員普通金卡都會升值

CASH IS KING

有OTW 就唔會抽到 金卡

嘩 SANCHO 跌到35K

Van Aanholt
Robertson
Mendy

下? 意思係而家入定手留黎做SBC?

76唔會炒得起啦

利申 岩岩買左隻用

德甲右翼 跌得好勁

尋日3萬9走左基拿比

Angel Correa
Fekir
用落都幾好用

今年有冇tg 谷

推唔推測到咩原因? 最好個兩個都跌到仆街
尋晚幾點上到39k??

新手諗緊課唔課好 之後抽有冇特別包抽

打draft用過vvd 真係好撚變態，有上年古韋既吸波能力

尋日有上過3萬9
3萬5入咗隻基拿比 3萬9入咗隻sancho

好似12點幾1點

有otw->抽唔到金卡->金卡供應少左->金卡會升
唔關sbc事喎

係阿，我都係想留最多錢谷喺前場，同埋介紹呢啲真平民球員，反正都炒唔起

左翼轉anderson

西甲平民gk rb係邊隻?

仆街而家29K

抽中9字頭
最平既下體會龍

應該可以儲一輪錢 個陣夠捱到十月十一月
係驚卡法路雲無上集咁勁

rb 用緊Odriozola 唔錯

呢2隻用落真係一般
而且德甲主流都唔打翼

巴打有冇德甲主流陣分享

接灑你地啲貨 點解要panic sell

D鬼佬跟風panic sell 應該會升返幾K

4231 442 4222 呢D陣點會容不下快翼
夠快基本上就無死

AGGER 仲要今年2隻快翼係好有優勢喎 慢D既閘根本追唔到

felix係打cam定st?

岩岩買左710$個隻終極版 係咪有otw送

無

8月5號訂之前先有？

遲左2個月

而家明了
唔該

找記隻Maximin....真心唔明點解要皮半....
就係90幾速同埋5星SKILL?

其實Kane, Jovic 呢d幾岩呢個版本 做個駁腳 射術好緊要過SM

重點係英超

Gotze 同 Brandt 數據差唔多但價錢差成2萬
係因為OTW定模組?

de ligt有冇食評？

差唔多？

Allison勁撚到
兩場夾埋射中廿球先入得兩球

言承旭！？

砌完SBC送嘅包你地會而家抽定係等出OTW先

踢住先

會唔會湯告老師

完全唔值
同位我用金章安仲好啦

投票投Otw係咪投militao

呢個patch真係冇可能唔用翼
一放就甩

kai同brandt就差唔多

係咪fifa玩家票選？揀中左就送？
諗唔到一個唔揀militao既理由
快，靚國籍，皇馬

未必係送，應該係in pack 或者SBC

互插係咪要打晒成場先計？

揀中左就送我諗難d咁so
利申 冇睇到個instruction

應該放入pack比人抽？
我揀左佢 古度尼同麥斯文好似唔值

係sbc 中皇馬起碼 10零萬

邊有咁佛心送

純用來爆尻人 係幾爽

仲hold住10隻基拿比 輸少當贏定strong hold到27好？

jovic/ correa 西甲平民神物

有無人綠燈仲係無震？

咁快放icon? 唔hold多陣等升？ btw你幾錢入同放？

好似係

互插都算仲要射埋完事

冇左法叔同支那戴
羅素pac66 Wes Morgan得29

入定咩好

戴係咪轉左中國呀

唔駛 owngoal再走場就得

咁刷既話要打足6場

入普金militao

我兩隻都用過5場以上
覺得jovic仲好用過Kane
最起碼單刀冇咁易比人後追
但kane就Tap in 勁啲

我琴日就開曬 然後趁有價即賣

有冇龍窮撚神物

10隻 strong hold 多一日

你幾錢入 入10隻咁多

咁都好d

抽到張黑卡個價貴quick sell少少
都係strong hold

更多巴我想問86 vieri 算唔算 實用型icon? $300,000入， 諗緊宜家個個panic sell 好唔好放入貴價普金 e.g son / aub

實用你唔會30萬買到

哥斯尼已經升緊

前日35k入 諗住佢會升
仲有10隻ndombele都唔知點算

無研究過，

但上面有巴打講過今集用腳救波招技好有用，可以搵下。

Neto 勁

利申第一年炒icon
咁宜家放最好？

唔洗，輸嗰個走場就得

FIFA20 UT tg group

更多巴我仲有兩隻 38k入
留定走好

SAVE WITH FEET 向來都勁 . DDG勁既其中一個原因

嘩 手足你幾錢入手呀

唔算平wo
我諗住dr派彩換左cdm先
Illarramendi好慢但saul又貴

送就發正啦
我認我發緊夢

唔好呢個時間放 鬼佬訓哂覺

聽日派彩後 DR拎完錢 可能會升

但Ndomebele 27號前點都放左先

呢隻出otw 會跌等好甘

聽日派彩一班窮撚突然揸住幾萬
之後會點自己諗

好似係

利申冇持有

選包抽獎

好啦等埋聽日

賣撚晒 英超埋低rate貴人轉德甲陣好唔好？
（witsel / delaney)

聽日派彩開game sissoko / lucas 之類應該會跌

基沙文會出otw 咁出完係咪會升？

出平SBC 都執到啦

客觀數字顯示
揀包，屌嘅機會大過開心

不過個個時間唔好上連登
又以為自己揀包會中

發覺普遍CAM都好似唔係好值錢

死ser

個個中美斯c朗
聽日到我

?

joao felix有新樣

做乜野事。。。app用唔到轉會

邊度睇

我揀開硬吹 中曬兩隻

咩黎

真唔真呀 ea好少咁快執樣

佢咁出名唔搞真樣就on9啦

thomas partey
干SIR
平平地頂住先

神秘足球好爽 抽到射門強化 30碼ban埋去火箭咁入

年年大把人出名都冇樣 阿記頭號轉會pepe都係假樣啦

好撚型

佢地一早scan左啦，唔知做乜一岀game個樣仲係on99 mbappe同泥馬都scan過唔知會5會同felix一齊岀

Son 都多咗啲鬚

ndombele 唔出 otw ?? 我都有幾隻

近2集皇馬中堅if唔多過2次 militao仲要踢緊後備

上集佢踢波圖都係得1次if 唔睇好佢upgrade既潛力 sbc除非真係堅平 否則我覺得都係白做既機會大

想問下點解有球員出otw 佢張普金會升？

撞到個課長
屁馬 包皮 vvd

更多巴 if文尼 同奧巴 你會點揀？

if mane 更多巴一定話

入左50張verratti 均價9600-9900
Strong hold 到有高階sbc出

ok 夠頂

玩住先

實用 長用都係 文尼好d？

有冇kane 食評

雲比沙卡依家放定等otw出先放好🤨

隊波得番4x fitness

好爭扎 想放哂lucas同felipe anderson炒德甲卡

just do it

起手得咁的卡

儲錢再執

有冇rodrigo食評

isco唔好用?
86都係1萬4蚊

個個都用洛迪既

我估呢兩隻之後會回落掛

你地入到驚？

4600fifa point得張84值5000$既cb

4,600咋????
課夠460,000啦

B華應該會入otw
普金有冇得升下

1早升左啦

好似跌錢落海咁

前日12000fifa points得張83 kampl

好似幾好用，玩左廿場左右覺得防中傳控好重要

Confirm左militao係sbc?
尋日睇ea條link係話佢in pack既

琴日12000 points得張渣古

我hkbn入唔到game/web app 但用流動數據上到companion app

課得就預左架啦
唔係難抽d高rate點會keep住咁貴

未confirm但另外兩隻伏咁多
中硬咁制啦

我用hkbn上到連登入唔到app wtf

又夠高 191cm

唔好用都唔係今年既事啦

大家用433既話 會用邊隻

Kane 走位幾靚 tap in 遠射都勁 因為e家d龍唔勁 佢都係做最後一腳果種 其他野唔好諗

換中超頂住先

高rate果D ..如果好大機會入/入左next week TOTW
隻普金因為供應少左所以升價

呢個理論係咪都適用於低rate金卡呢? eg 77-80 rate
還記得上年有個巴打入左超多武磊 仲俾人笑
話點會有人用佢買佢 點算最後好似升左個double

好撚高 腳長 慢 防守唔錯

我見佢4萬幾跌返落來

拎佢用 first time finesse shot 有冇加乘

點睇依個陣 儲緊錢

今晚試下 平時剩係鳩ban 同driven finesse

太慢，佢模組又唔算360度鳩射都入嗰啲，呢集高波仲要垃圾到仆街，佢幾乎得返SBC 價值

中間複製人?

笑撚死
兩隻老母 唔夠你踢

勁啦一定
兩隻老母影分身

B華入otw
Otw 唔係限左轉會既咩？

joao felix有冇食評

咁西甲邊隻cam好?
fekir?

岩岩開game 99 finishing 無咩要求啦

自膠 明明放拖仔

咁我都算好 出佩列錫 但原來有隻sissoko 執返3皮

屌隻馬細佬好唔掂set左stay back 攻緊個陣仲跑得前過隻guedes
攪到佢個條邊 比人456

幾靈活
射波ok
用佢夾dc9 兩隻都好撚勁

我覺得今集gameplay幾好 要慢慢用波組織 上集個個9彈first time 撞射好嘔心

用馬細佬一定係玩隻閘都攻埋上去

好用加埋張hunter 卡

上集背住龍first time亂鳩射都入

呢個陣有大約30k 點執

西班牙國藉得唔得？
Sarabia 好用
上年已經唔錯
今年過左psg 但國藉係西班牙 應該都易夾到

今集鳩畀直線鳩跑已經得

抽番黎
我兩閘都會stay back既話, LB有咩推介? 唔洗一定係西甲

想hybrid英超

咁日彈出黎 見到好似係sbc 28 5pm 出

唔知普金Tie 仔點

今集完全唔識防守

今集燒味work唔work???

辛度/telles

Early cross 唔錯

好難 琴日打左場對面ST 一入到禁區就唔知點樣另來另去就過左我隻big gay

買肥料既 自己小心D啦

黎緊otw 出promo pack大量人開pack

咁啲militao係咪要放定好蝕

比人傳兩傳就入左禁區 人地射波好似好靈活咁 自己射就啲動作好硬

上定下好？

今集電腦唔識自動出腳

差d睇唔到有咩分別

Lukaku
意假 gomez
西甲 dembele
應唔應該而家放定strong hold?
If pellegrini同aurier係咪應留一陣先？

右翼黎講 sancho/dembele邊隻好？

勁中堅識

中堅見高列巴尼仲平過legnet 好吸引 佢真係殺晒高波

對過人地van dijk拍高列巴尼 勁撚到

打左幾場已經出現過2,3次係斬得好貼門,
但keeper打空氣跟住輕鬆頂入空門

上到D4 d人微操已經好勁 另來另去就過左人 sm都唔洗

緊係丹

因為大家勁果班都未有時間打上去

if肥料 係咪唔怕

有無巴打唔係用蘑菇，係用十字制控制方向
唔知係咪有bug出要用方向既skill move全部出唔到

有咩辦法可以快啲儲錢。
起手成堆銅卡好惡打

sbc

課一pack ..

尋日用舒拉達連加neves 踢中場

俾人狂中出

我唔識攻

我都淨係識另黎另去
勁個d已經出晒combo+綠燈

做哂sbc 如果唔係太柒都有100k起身

更多爸，而家有 40 萬，投資落一隻到定分散投資好？

大家覺得今集最強陣仲係4231嗎

慢慢用波組織笑左
一攞到波跑都唔跑
個個都蟹步行
攻又蟹步守又蟹步
暫時最有挑戰性都有出到綠燈

兩隻老母有COMBO

呢個moment用d廢卡
對住vvd真係完全過唔到

唔用蘑菇點控制方向 skill move入訓練場練多幾次
btw 以前打ps2 winning 用十字制玩到手指痛

all in ben爺

屌我集集都係用返十字制控方向；而家要轉返好唔慣

暫時一定唔係

原來semedo升到成20000

我用達仔

有咩推薦

我見到佢交波咁既數值，即刻唔開胃

今集中場做得幾真，但屌你翼位90速已經可以爆到對面食塵。

直頭係追唔到，一個帶住波跑一個尻追距離無遠過

呢兩隻暫時都係最勁 你禁實l2都唔會hold到身位

揸左5隻 熱山 基拿比求回本

同路人
比ea逼入蘑菇玩
年年用十字鍵玩都玩到 係今年比ea逼住轉

果2隻貴既都實會跌 係等聽日派彩會唔會升多少少

i know that feel

以前打快好爽
而家好似捉棋咁

成日覺得用蘑菇個人會好飄

同問

我上年都係十字 但係㩒到好攰 跟住轉用蘑菇之後返唔到轉頭 你地試下！！

442

今集要另來另去點用十字

我又有4隻gg

係咪會有活動包 想課左等下先抽

英超右翼買willian定mahrez好？兩隻都驚會跌價

我呢個陣 放哂佢換西甲 會唔會好d? 利申窮撚 D6

個人意見係會升 不過覺得唔會多⋯

買左都要識出貨架

今晚放曬佢

差個neto就完成起手陣
開始儲錢

Bakambu dembele 諗緊轉 taison同Oscar

母親的決擇
留4隻if哥斯尼等升
定gnarby+rb右閘換dembele+semedo upgrade隊波

我都係用十字
唔怪得插個花都好似FAIL咁

但19試過轉蘑茹, 真係好唔慣
你用左幾耐先成功過渡

totw 1長期都係貴上貴

我所有都炒燶了準備 當經驗無計

我個人睇法係 盡快組齊隊
齊人後有剩錢全部拎曬去投資
但要忍得住冇得成日轉人玩

遲入我38k入

Same here
Fake shot, scroop turn 出唔到